速龍旺角落單被掟雜物 舉手槍驅散示威者

速龍旺角「落單」被掟雜物 舉手槍驅散示威者

警方正於旺角進行驅散行動，其中一名速龍小組警員於創興廣場對開向示威者舉起手槍作出警告，要求他們盡快離開。

消息指，警員舉搶前「落單」，其後被示威者掟雜物襲擊，他邊舉手槍邊往後撤退。

攝：Benson Lau
文：Kevin Li
#TMHK20200229

https://tmhk.org/2020/02/29/%e9%80%9f%e9%be%8d%e6%97%ba%e8%a7%92%e3%80%8c%e8%90%bd%e5%96%ae%e3%80%8d%e8%a2%ab%e6%8e%9f%e9%9b%9c%e7%89%a9-%e8%88%89%e6%89%8b%e6%a7%8d%e9%a9%85%e6%95%a3%e7%a4%ba%e5%a8%81%e8%80%85/

唔想睇片 thanks

睇到佢扮美猴王就夠啦

【警員拔真槍】
22:52 有警員於衝突期間於太子百老匯戲院外落單，被示威者襲擊，警員手臂有傷痕，未知是否由示威者造成，他其後拔槍戒備但沒有向人群發射，其後衝去彌敦道。

恭喜
拔槍避過左手足
但係中撚左武肺
來生做個好人

佢幾撚驚

佢應該覺得好型
拍緊警察故事咁

武力要相等，一個火魔車落去啦

笑死

三白眼
相學嘅講會死於非命

精神病人：你地唔好再迫害我!！

1 vs 唔知幾多個人

陣間一刀秒桶就收皮

證明佢地真係好驚落單

可惜冇火魔法

好驚個樣

第四張枝槍對住邊個

加人工比班弱智狗
香港人點甘心丫

以為自己好撚型啊

咁嘅身形

速龍喎

抵死

咁快手

好似睇野豬咁

沈旭輝黎

要用電筒照佢

屌 下次火魔啦

死速龍 揸住支槍先叫走到
冇嘅話又係廢柴一件
手足赤手空拳都搞得掂佢
仲要俾人剝晒頭盔面罩

睇得出好驚
舉槍都唔穩

似係著普通藍色Tee唔係速龍衫

勁喎
仲企到喎

來生做支那人啦

唔要片。。。唔該

加左人工，能力冇加過😂🤣

舉槍又唔撚望喵撚住邊，
on99以為打緊機好撚型
下次走火射撚死燉柄強都唔知

傻鳩

咪又係靠支手槍

要除身帶生果刀，隨時掉得

成堆記者做左佢cover

9秒9走人

我淨係想睇佢死

CID嚟
依家啲記者真係

打狗片

用手槍指向人群

呀琛今晚親自出馬

又一隻狗可以貼滿全港

真實傷害呢？

傻西

真係狗樣

有John Wick咁勁就晨早一個隊冧所有POPO LU

fucking pencil !!

大家都是object

陰公豬囉，我地班手足俾你班冚家剷鎖住嚟打都冇咁樣衰呀！

癈柴一條

睇到D狗一落單就驚到隻狗咁

傻閪 笑撚死

佢當玩緊GTA成日攞住支槍指黎指去

講到手足唔驚咁

有槍都咁驚，死撚左去啦公安

老豆搵仔

多謝手足

下次再遇到落單
第一時間制服佢雙手
要有默契左右邊一齊上
而唔係掟佢雜物
狗隻一拎唔到槍喺手點玩都得

兩個市民瞓低。狗公暫時2:0領先！

未死呀

我好鍾意食生果

同匪徒一個餅印

手足肯定勇佢百倍

背脊大大隻字寫住「香港警察」
Photo Source：Tommy Walker Twitter Capture

柒撚到

彭浩翔

廢到

笑死人

個樣驚撚到

新野喎

便裝狗，以為好撚威追追追，點知無狗跟
一落單就舉槍，嚇撚到瀨尿

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

果位手足食過夜粥咁款

果個手足快撚D剃頭扔撚曬D衫去

只要解決到槍呢個問題 我地贏撚硬
一人一件Level III 十個人一枝ak 班狗打都冇得打
Csgo升硬rank

仲支那人？
投胎得黎滅撚左國仲點支那人

隻賤種個樣閪到

好撚型呀
難得有個唔蒙面嘅，好想認識下佢同佢屋企人

三十分鐘完場！狗win

十個圍佢 佢都唔撚夠子彈啦 佢更係驚

無左槍 我諗佢會跪係度求人俾佢走

廢閪

呢隻係速龍？

之前係元朗又係有隻便衣狗抆槍，結果比人火魔完全係教學級示範

都係狗，記者都分唔到

之前有隻卧底狗講哂sorry啦
無炮班友垃圾嚟咋
之前個光頭狗仲貼警察勁揪

驚方

揾仔

帶鋼筆?

即刻死即刻投
可能趕得切十月懷胎
見證住全家死清光

全部聽晚去各大商場唱國歌去集氣
話俾今日班手足知 大家其實無忘記亦無放棄！

成個痴線佬咁

明顯係比自己友（黑警）玩鳩佢

隻狗淆撚到

十個 thx

老豆搵仔！斬佢老母！

唔係點會行咇要成隊人先肯

見證全黨死清光
見證滅國

完場！狗win 2:0 !

所以話無武器就廢到

【2.29 太子站831事件事發半年】

晚上警方於旺角鬧市的驅散行動持續，除了大量施放胡椒噴劑外，更於食肆外放催淚彈，多間食店受影響。

攝 / Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒

差少少就可以打撚死佢

個樣好撚淆喎

梁家紹為香港警察的一份子。

據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

各位手足幫手檢舉呢個網址thx梁家紹雖然係香港警察，但係佢並冇叫雞，同埋佢唔係0分

個頭咁撚大既

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

驚到仆街

警察叔叔趴低嗰下好牙煙，好易俾暴者錫爆春袋

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

驚撚到仆街

狗真係有狗樣

一班毫無紀律嘅爛仔俾支槍佢真係只會天下大亂，冇撚用到攞槍出嚟嚇鬼，人渣都不如

全部阻膠都係狗嚟
一路嗌唔好扔 一路跟上去
最後拉咗個白衫手足

真係要死士做一次破窗效應

咁撚樣都速龍

又幾似比人打個狗樣

好撚樣衰

個樣好撚似弱智⋯⋯

推到全香港都要認得佢條仆街

呢條係撚速龍 肥蟲就有佢分

想睇

但我就覺得佢碌柒咁

Jm9

佢驚到眼袋都黑埋

講你就叻

瘋狗症就咪放周圍走啦

真大愛左膠係唔敢擋
只有黑警卧底狗先會咁做
再有人嗌唔好打 唔好掟
一定係狗 唔使留手

幾時先係真正嘅下次

點解次次都忡係爭啲

點解佢d身形咁屎嘅，如果冇裝，1對1有信心打贏佢

吐啖口水應該仲驚

柒

睇褲應該唔係